## Magic Mirror

**为小公主量身打造的魔镜**

---

## 功能

☑ 天气显示(open weather map/心知天气)

☑ 时间日期显示

☑ 节假日显示（可自定义节假日）

☑ 问候语（可自定义）

☑ 室内温湿度显示

☑ RSS循环展示

☑ 偷偷展示小王子想说的话

☑ 自动更新代码（git）

☑ 自动更新配置

☑ 自动连接wifi
* 开启手机热点，命名为【MM+wifi名字+wifi密码】等待几秒到几十秒之后，魔镜会自动重启，然后就可以了
    ``` 
    例如:
    你家的无线是 TP_Link_3BDF
    你家的无线密码是 ThisIsPWD
    那么你只需要将手机热点打开（不需要打开数据网络） 命名为MM+TP_Link_3BDF+ThisIsPWD ，密码随意，就OK了
    注意：如果无线路由器的名字或者密码中包含加号（+） 那么将会连接失败
    ```
□ wifi使用加密方式
* 自动连接wifi不采用MM+wifi名字+wifi密码方式，更安全

☑ 语音对话
* ☑ 说“魔镜魔镜，告诉我谁是世界上最美丽的人” 展示小公主的皂片

---

## 详细的说明

 详细的说明请看 **[我的博客](http://blog.fengsongsong.cn/?post=24)**

---
